新口號：香港人，反抗

唔好睇少五個字，係可以潛移默化咁樣改變心態
香港今次真係退無可退
今晚一定要嗌呢一句
香港人，反抗
幫手推

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

香港人，反抗

香港人·反抗

香港人 反抗

香港人
反抗

係
同唱國歌一樣道理

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

推，唔好再講加油

唔係還拖咩
反抗都唔啱音...